連登巴膠悼AMN真全退暨九巴插針拮patpat專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春/水瀬bb世界第一（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

忠告：唔想榜上有名，咪做不孝子

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨
圍城柳京飯店=嘉湖海逸酒店
羊呈淋=楊丞琳

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）
大隧 濱景 鄉議局站助“世界第一”
長期招人連機打 Switch 不能出水嘅洗衣機
記得放底1蚊跟機

秋本高壯女神的範例：

呢度到底講乜？
交通消息，報告行蹤，私人事

點解1001都唔覺有人討論緊個標題?
個標題唔係用黎討論，係用黎欣賞

其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

姐姐圖呢

Asud@68x

留名

2日6宗 𠝹椅狂徒再割九巴座椅留19厘米刀痕

繼今晨觀塘裕民坊總站一輛九巴被發現有3張座椅遭人𠝹爛後，再有巴士座椅被人惡意破壞。下午2時許，一輛由小西灣藍灣半島開出的118號線九巴，到達長沙灣深旺道巴士總站後，姓陳(50歲)男車長檢查車廂發現上層左邊尾其中一張座椅，遭人用利器𠝹爛，留有1條長約19厘米的刀痕，遂報警求助。警員到場調查，案件列作刑事毀壞，交由深水埗警區刑事調查隊跟進，正進一步翻查巴士上「天眼」片段，以追緝涉案狂徒。

唔係成日追巴膠POST，秋本竟然有新圖

一鍵留名

留名

城新好似都跟九巴玩數人數

Anyway
我個一蚊呢

最初個緊握扶手喺站名錢嗰陣
53部報站淨係緊握扶手無限loop
緊額扶手完未放站已經下個請緊握扶手

巴士台quote智障公交有排蝕

AMN

好心派膠巴學吓Creative Trousers一次過揼重本搞好佢啦，成日哂錢買垃圾

380 萬牌 車租平返哂

今早黃公司仲有11米蛋行170
唔係假日先有嘅咩？

讀者盧先生話佢噚日凌晨零時左右，喺深水埗上咗架N122九巴過海去銅鑼灣，喺九龍區嘅路程一直都相安無事，當巴士一出紅隧就出事喇，「一出隧道已經入錯線。」司機之後沿維園道向北角方向行，「喺避風塘停咗一次，部份乘客發覺佢行錯，已經落車。」據N122原定路線，離開紅隧後第一個站應該係灣仔南洋酒店，再去崇光百貨、維園，經炮台山、北角，終點係筲箕灣。

司機冇打算停低或者掉頭一路行，經過天后、炮台山，呢個時候越來越多乘客發現唔對路，「問佢去緊邊，佢冇答，再問佢揸緊邊條線，佢講咗一個唔係呢條路線嘅號碼。」最離奇嘅係，車頭顯示屏站名係N122路線，「即係顯示下一站係南洋酒店，但佢話去緊北角，完全唔啱嘅！」爭持一輪後，乘客開始鼓譟，但司機仍然冇停車，「帶住班乘客唔知去邊！」

乘客要求司機返南洋酒店站，但司機喺天后繞左圈，「啲人癲晒，係咁叫囂！」司機見群情洶湧，終於開聲「唔好騷擾我，想去南洋酒店我就返去！」最終司機喺港鐵炮台山站停車，盧先生認為司機表現完全不能接受「好似唔知自己做緊乜！直情係危險駕駛！」、「直情發緊夢，唔知自己揸邊條線！」

九巴回應話，凌晨約1點半一部由美孚開出嘅N122九巴出紅隧後行錯維園道，車長發覺就改行高士威道、怡和街再返原來路線。對乘客造成不便表示歉意，並會按機制調查。

當緊自己行緊102?

通宵有車坐咪偷笑 點解咁堅持南洋落

係鐘帶呀哈利

可能佢真係要行返去灣仔

今日有無91p
頭先ETA有但而家無

你係麗瑤居民？

坐豬上斜想死，坐躉全程想死

唔是

同jubilant簡直係一脈相承啦
西貢區乘客比丹尼士照顧左35年, 咩都慣

RW4436@265M
仆你個街，E400嚟嘅喂

【座位藏針】九巴又見利針插凳 一周內第6宗

Apple Daily
焦點
全部
要聞
突發
娛樂
兩岸
國際
財經
果籽
體育
賽馬
WONDER
壹週刊
飲食男女
Ketchuper
主頁
即時
動新聞
日報
周刊
即時分類
焦點
全部
要聞
突發
娛樂
兩岸
國際
財經
果籽
體育
賽馬
WONDER
壹週刊
飲食男女
Ketchuper

【座位藏針】九巴又見利針插凳 一周內第6宗
36分鐘前9.1K
即時突發

（文兆麟攝）

座椅邊被發現插著一支約1吋長的縫衣針（文兆麟攝）

警員到場了解事件（文兆麟攝）

肇事巴士事發時停泊在葵涌麗瑤邨巴士總站（文兆麟攝）

被插針座位在下層車長位後方（文兆麟攝）

九巴座位再被發現遭人放置利針。早上8時半許，一輛來往麗瑤及佐敦（渡華路）的46線九巴雙層巴士，下層車長位後方一張座椅，座椅邊被發現插著一支約2吋長的縫衣針，職員報警處理，事件中無人受傷。肇事巴士事發時停泊在葵涌麗瑤邨巴士總站，警方接報到場調查，暫時無人被捕，列刑事毀壞案件處理。

連同今日這宗事件在內，九巴在一星期內已發生6宗座位藏針事件。上月27日6時許，28歲姓林女乘客乘搭由尖東往青衣長安邨的41A線九巴，她坐在上層左邊近車尾座位，左臀被針刺傷。相隔一小時後，一輛48X線九巴由沙田禾輋抵達荃灣灣景花園總站後，27歲女乘客向站長報稱被座位上的鐵針刺傷大腿。

至上月28日早上8時許，81號線九巴由佐敦開往沙田禾輋期間，有乘客發現座位上有鐵針，幸未有坐下沒有受傷。上月29日早上6時許，67歲姓駱男乘客在九龍灣啟業邨登上由愛民邨開往觀塘裕民坊的17號線巴士，他坐在下層右邊第5排近走廊的座位，他下車時發覺右褲袋鈎着一支大頭針，幸未被刺中。上月30日，一輛59M線巴士下午返回屯門碼頭總站後，有乘客發現下層一個關愛座上有一支約7厘米長的針灸用鐵針，幸無人受傷。

市場上爬山短車係咪得E400 MMC一個選擇?

鳩巴明明開頭係用3D Scanner 配彩色LCD mon
之後唔知點解變左紅外線垃圾

屌你老尾我未見過正常運作既上層座位顥示

見過12m MMC>59

大沙車做乜去咁遠

我都呆咗

早繁係有短車行
以前都見九頭豪行早繁

182先係紅日先有嘅

NR332啲路愈行愈有趣咁
正路北橋
有時行南橋+青康路
今日行埋涌美路

相信都好難唔係因為依家呢款平

老九近年搞親咩都係開左個頭就走左去，ETA係，落車門大mon又係，點人數機又係
紅巴2.0？又有戲睇

見到張櫈𠝹到爛曬 而家情況洗唔洗報比車長知

講啦仲問

報啦 報埋警添

鬼叫兩部短B9唔爭氣咩
睇下部Wright點啦

睇到呢個po 果斷上小巴落葵芳轉鐵

喂...咪亂講當笑話啦⋯⋯

沙腸繼續表演歐三躉拎去流水，威豬拎去爬山

沙廠班派車組係咪真係癡撚on9線架

係咪收到柯打快啲爬撚死哂啲豬佢？

燒豬

歐三豬講定行足18年先bye bye啦

肯定

東隧港島方向快線有壞車

20分鐘一班>>60分鐘一班

好似頭先係旺角中電位塞左陣

203E 都咁

先達收撚咗皮

加左尿壺未？

AVW 好似無？

AVW冇需要加

AVW AVBW AVBE 真係早退早着
大豬衰極仲叫高載車

沙廠班友成日亂鳩派車

沙廠成日拎啲豬同AVW行72替車，73A仲要係掛牌車添，真係有病

歐三躉同舊直就反而走晒去區內平路流水

仲以為龍翔道明愛斜出事慢車
原來係部KU8565喺隊頭蟻躝

RF5364@49X 又來加班車

電視話8點半發現 我9點都仲未轆到上黎

頭先東xx望有冇見到我？

咁你唔好再慢D

好想試下秋本手車 究竟會係點

召喚CAP圖撚

收皮啦

九巴72拖卡？

喺新聞報導就見過

大欖轉車站有架E400停係度，唔知發生咩事

AVW行長途線夠哂舒服
係上斜慢啫

係都唔應該拎去行72同73A呢啲爬山線
72仲要爬兩個山頭

豬入大埔 要按1波慢慢蟻躝上去

基本上豬/威豬行72 要當佢係行AMT⋯⋯

如果真係完全唔掂872單野就唔會發生

6124@798
批左?

弊在avw冬天真係食錯藥咁.....

頭先放工見到，唔知會唔會做返去火炭呢

落斜都文嘅話就劏咗佢啦

如果電牌出到8個字九巴會唔會好似咁樣出
坑口北將軍澳醫院

曾幾何時綠蛋有 堅尼地城（卑路乍灣） 113

將軍澳坑口北(將軍澳醫院)

薄扶林瀑布灣華富（中）

港島南區薄扶林瀑布灣華富邨中部（華富道）

唯獨康城站冇加嘢

鐵路站不嬲都好少理

出你個名會點？

將軍澳寶琳

西貢區將軍澳坑口北（將軍澳醫院）（富寧花園旁）

行高客量長途線就食得屎，叫尾站班客企第三層咩

偏偏水廠啲大線好鐘意每日都出幾部直梯車行

其實而家舊直上斜可能仲衰過舊蛋

淨係沙廠自己條 89D 都每日起碼一部

鹹魚

有啦

就係佢嘅出現先知原來狗巴牌有轉頁功能

試秋本手車不如試臭飛/仙氣

我想試9A手車

那女人可一不可再
試完一次包你後悔

了解卡佬的愛好行車路線

我兩個都未坐過, 求仙女詳細

三個字
快到仆街
但你坐坐下係會驚架

Anyway
巴最新撚電牌

深水埗白田 2E

畫咗乜嘢出嚟

9A試過 當年296M個陣偏快 算好飛

104整咗，都預咗

快車幾定幾順
慢車好chok

都係上個post有個巴打撚17個牌撚到出神入化嗰個gif正啲

不了

Creative Trousers 啲人得兩種，一係車手一係轆神

因爲正常咁揸係會去廁所嘅時間都無

刺客葵涌再「放針」 九巴235M中招

再有九巴發現針頭。今早(4日)11時24分，葵涌葵芳巴士總站內，一輛235M線九巴上層座椅，再發現被人放置一支長針，幸無人受傷，司機報警，警方到場調查。

頭排
咁影唔影到

中午時間可以用55分鐘行晒全程290
多魚上落嫁喎

最慘係佢拎左12800都當自己揸緊架11米咁你都咪話嗰撚驚

我坐過118 偏慢
佢係咪788 789先快

唔係快咁簡單

根本係光速飛行呀

你講到咁誇張搞到我好想試吓

根本12800同從前中巴11米兩擔都一樣咁靈活

【12:45】一輛開往旺角東站的59M線九巴，駛至屯門公路轉車站時，有乘客發現上層座椅下有3支縫衣針，於是通知車長報警。警方初步調查後，案件暫列刑事毀壞，交屯門警區刑事調查隊跟進。

行入去個cam影到正 實捉到你

都城大法好

唔知頭位多唔多人坐過

6394@68I
佢都批埋啦

其實係咪啲人開始跟風犯案

agger

好彩之前坐佢架19都叫正常

行咗好耐

MCV B8L觀塘擺街

老九係咪連加少個邨字都唔安樂
104二度受害
深水埗白田邨 104

荔廠好積極
幾時有:
荃灣梨木樹村 936
葵涌安蔭村 935
青衣長宏村 948
鴨利洲海怡半島 171

幾時先有九巴大訂單呀屌

之前又話老九有張歐六訂單
係咪流料

龍運有10架
跟住就唔知啦

由2018年7月6日起，九巴開辦271R，由紅館往太和，經廣福道，大埔中心，富亨

出現了

紅磡 紅館
大埔 太和

紅磡 香港體育館
大埔 太和邨太和體育館

同火車死鬥

係廣福道...大埔中心...富亨坐完火車要駁腳...所以玩得過

紅館線邊度會有出紅館服務o架

長沙灣麗閣邨 6F

有人問點解d字細左咁多

MCV, 馬來紅巴2.0定係Wright Eclipse Gemini 3?

收車,綠蛋之後俾部AVW
98c乘車得罪左車務部?

城巴呢套系統真係值得讚揚

85班碌神點算

仆你個臭街
106條友等入巴士站等左成2-4分鐘
燈口前面多車 又唔肯搵位位 停係度成個字等車龍退

會唔會有柴灣小西灣 118

梨木樹好似係葵涌唔係荃灣...

馬鞍山富安花園
馬鞍山恆安邨
大欖屯門公路轉車站
錦田大欖隧道收費廣場

由2018年7月6日起,九巴開辦215R,由紅館往順天,經油塘,高超道,碧雲道,安秀道,順利

柴灣小西灣藍灣半島

白田夠係石峽尾唔係深水埗啦

坐到屎忽爛都未到四順

點解唔調返轉呢

咁梨木樹喺荃灣區嘅

唔怪得果日坐682望見有預計時間望

近排日日坐970/970X/969/905/904/973
好多都已經有
而且唔係呢一個星期嘅事

唔差在
荃灣 海濱花園 238X
荃灣 荃威花園 30X

好快㗎啦

234X就一早加左荃灣 其他兩條就反而未

其實最早加好似係屯門啲線
之後已經係290系
九龍個堆一直無乜變動

唔明點解要無啦啦搵野黎搞

究竟放針條友對狗巴有咩咁不滿

再早啲係91R

乜唔係北區大重組咩

點解要逆走

我估係咪因為行觀塘繞道

買唔到模型？
影唔到車？
投訴冇撚理到佢？
被人炒鳩左？
地區激進派？
定係佢純粹好撚憎 巴？

估唔到樓豬係提42C

計我話應該係票選煩膠地方
1. 亞公角(乜柒車都入，N年前咪搞到炒車囉。我覺得最起碼85M, 89D可以拉落公路飛起佢)
2.耀東(純粹心理上覺得電車路已經夠慢，你仲要上山真係 )
歡迎補充

富亨

開post template可以加埋亞公角

富亨日日回帶講K巴點正九巴點差都可以有排講

好似話有人山景當山頂

好似就係因為咁老九先開始不斷撚電牌

深水埗區

可能係痴線佬/婆純粹貪過癮

其實根本唔係壞事
起碼對生客方便好多

荔枝角美孚新邨葵涌道橋底

最緊要見仙氣個人

亡命都未驚過，驚呢啲

幾時仙氣會開 780/788 想捕

幾時到你揸12800

就嚟坐監 冇得騎住啲巴膠

某ta1k說好的退役呢

有無人發現過放針啲線，大多數都同荔廠有關？

見到碌神唔上車

捷輝 2M 6C 人手不足 無限期停駛

5日15宗！ 將軍澳車廠九巴2座椅被𠝹爛

將軍澳運隆路15號九巴車廠，今(5日)日再有九巴遭人破壞，早上7時許，司機開車前檢查巴士車廂及坐椅，發現巴士上層2張座椅遭人用利器𠝹爛，車長立即警。警員到場調查，暫列作刑事毀壞案處理。連日來發生多宗「𠝹櫈」及「放針」事件，警方高度關注正設法追緝涉案狂徒歸案。繼日前各區發生多宗「𠝹櫈」事件，至今已是5日內第15宗。

夜更收工係咪無check車?

又進化

深水埗白田邨 104

網民熱話：九巴破壞王愈玩愈瘋狂 落車鐘吊吊揈

九巴破壞王愈玩愈瘋狂？繼放針、𠝹椅後，有人聲稱今早(5日)乘坐九巴80號線時，發現扶手上一個落車鐘竟然連着電線「吊吊揈」，懷疑是有人刻意拆下。網民拍下10多秒「鐘擺」片段並分享到Facebook多個群組，不少人睇片後均神探上身，懷疑連串事件是同一人所為，亦有人質疑是不同人士「有樣學樣」的破壞行為。

網民Chiwing Cheung上載一段長14秒的落車鐘「搖搖欲墜」短片，可見涉事落車鐘位處巴士下層後排右方，期間有身穿九巴制服及一般衣飾的乘客上車就座。片段列明是今早6時04分，在顯徑登上80號線由美林前往觀塘碼頭的九巴，至沙田坳道時發現有關情況。

Chiwing Cheung未有交代有否就事件報警，由其Facebook個人動態可見，他昨(4日)亦有上載另一短片及相片，聲稱下午約5時乘坐九巴182X號線由中環往沙田時，亦發現座椅上有窿，但未有留言表達意見。

長沙灣海麗邨 914

1997已經有 屯門(建生) 960 啦

MF4365@95

其實914 948 968點解唔改天后站

暫時見過最經典位置應該係屯門嘅青田路東行落震寰路，個度見過連Hiace 同 7人車都唔敢並排

目測同黃泥涌道上堅拿道天橋北行差唔多
都唔知畫兩線黎做乜鳩

九巴刺針案，經沙田重案組調查後，探員拘捕一名30歲男子，涉嫌與案有關。

警方昨晚拘捕一名30歲、居於青衣長發邨的無業男子，涉嫌與41A, 48X, 81 三宗車廂插針的事件有關。警方初步調查相信涉案人的動機是與不滿巴士飛站有關。

鹹魚表示躺著也中槍

鬼叫 公司咁鐘意收車

其實諗落好正常
就咁叫天后我諗大部分香港人都知係邊，但海麗邨如果唔係深水埗區住嘅人未必知
反而對面就叫咗銅鑼灣天后好多年

但最大問題係914根本唔經正常人認知嘅長沙灣

118都係啦

長沙灣西

271R收20.5

當搭的士都抵

無業唔係屋企樓下公園鳩打8字咩？！點解會周圍去？？？？？

叫南昌可能仲好

咩黎

超現實主義改圖

搵工？

Old news?

咦，入埋九碼做埋翔龍灣喎

唔入都去唔到馬頭角道

你認為領失業救濟金 單身得2155蚊一個月 71蚊日 夠山長水遠出去搵份工？

講真失業咁耐 可以做既工咪又係最低工資.....

如果佢係坐106就唔會發生今次件事啦
唔揮手都自動走埋黎

你個名

搶唔搶到606客
比606好係經正國際展貿中心
跟住就直接過海

晚上9時許，有巴士司機報案指，在藍田公共運輸通交匯處的一輛九巴298E座位上，發現有針。

唔止一位乘客不滿飛站

九龍灣過海特急

果個位返工人就多，唔返工真係拍蚊

根據運輸署早前的實地調查，
九巴第86A號線最繁忙一小時載客率約為16.5%。
九巴第271X號線最繁忙一小時載客率約為71%。
九巴第287X的最繁忙一小時載客率約為80%。4 i; p9 ]: C( u' D% M
九巴第286X號線(顯徑－深水埗(循環線))往深水埗方向的最繁忙一小時及非繁忙時間載客率分別約為72%及44%，往顯徑方向的最繁忙一小時及非繁忙時間載客率分別為96%及57%。; O( s8 R( {3 F6 J. |
九巴第86C號線的最繁忙一小時載客率為52.1%。, p0 P3 m3 M- L, b% p1 x G
九巴第286C的上午繁忙時間的一小時載客率約為79%，而下午繁忙時間的一小時載客率約為98.5%。

原有建議673/P增設粉嶺南特別班次計劃擱置，而673/P改行翠麗花園的計劃則依原有方案落實。

成功爭取？

86a又好似唔止咁少

298E

我覺得似打錯
46.5%我都覺得唔過份

VK3617@69X

行紅隧同大撚

行紅隧同獅隧都正路嘅
但係去新田做乜鳩
過條天橋頻密跑狗

行紅隧大隧經粉嶺上水去落馬洲支線咪仲好

又係新田優先
行完紅隧再行大㰖好撚反智

唔係紅隧獅隧, 尾站落馬洲咩？

6點鐘頂閘上澤安

係

是但啦

#皇崗大法好

69x 轉哂ATENU爽皮好多

支線口岸冇24小時通關，書展車去黎做咩

各廠新車已派彩

詳細？

K 98C 215X
L 118
S 307 373 681

98C又派Voith

98c既所謂公路都係得10公里唔夠, 去到九龍城直到美孚塞車多過乜, zf慳唔到多

118個堆係V定Zf

正路

長沙彎蘇屋邨

長沙灣蘇屋邨
長沙灣海麗邨
深水埗白田邨

遲啲會唔會有 大埔 富善邨 73X

新田居民

流放 食柴養老地區?

坐左單72行豬 幾好飛
發覺72最快真係沙田市中心行馬騮山去深水埗

今日72有金雞

2800@678

無分段
沙田$9.6去深水埗

呢個其實真心唔抵 奈何86慢所以都倒左啲落72

最好加個禾輋去長沙灣 $7.8
美林去太和 $8.6

咁就正

如果86有排未到，我會搭81再行路行一段

竟然係如心同荃灣西站中間加咗枝燈
係如心出係咪可以直接轉右唔洗再打個圈

72幾時可以飛沙田?

頭先下午六點搭九巴307P返歸, 出隻紅蛋, 上去上層車尾想叉電, 竟然兩個叉電座都係壞既, 我屌

繁忙時間飛沙田仲慢過入沙田

求先諗到條變態新界一日遊 72>64K>77K>76K>53

唔爭在荃西再轉290A

睇完演唱會我都會咁做

分開試過哂

加條33A fit晒

30

32H

...>290A>601>905

2800@170
沙田站班巴膠唔知搞乜搞到有慈母黎

慳油tune累事

唔知關唔關事 但聽到好多we we聲

頂閘上柴斜不敢恭維

差小小去晒青公大埔公路

...>290A>613>14>973>6

新紅館線215R同271R是日派車

圍住成個香港兜一圈巴士可以點玩

73A>299X>792M>694>14>73>971>30x(kmb)>53>76K

73A 299X西貢方向冇相同站位, 要第一城商場落車行番去畫舫先至有得搭

唔出E400算俾面

$10 當坐頭等

無錯 源禾路都識行

仲要20分鐘一班

偽三飛

行兩步啦，坐咁多出痔瘡呀

……>A43(P)>S1>S64>23>21>1>3M>S52

癡線
咁樣要洗幾多錢

九巴月票+大嶼通

啱啱好返到長沙灣

但係你頭果堆東涌車好惡等

呢啲遊河線大部分都唔密架啦
就算係市區都有如51 74A咁惡等
淨計53 76K果啲都難搞
真係驚咪星期日先入大嶼山 不過非東涌車都一定要黃昏前搞掂

SK1624@265m去左天慈.......

情願佢行舊路都好過打圈上番去

搭緊31B AVBW，青山道紅頂式揸法，好正

出完12.8紅車 老師九終於肯拎返12.8行182

182唯一12.8會過埋681

計埋堆紅車 681依加有幾多部12.8

7部

L同K廠幾時會掟埋堆 AVW去沙田??

好似話執過d柯打 681堆12米8要做980X

車廂清潔抗流感

部LJ9155個籠殘到仆街
但有掃車有電叉就尤佢啦

博愛迴旋處真係極品, 我喺大欖隧道出嚟要塞成十幾分鐘先至出到去迴旋處

果度真係連非繁都塞

搭親264R都係塞嗰度

一般情況回程首選69M勝在唔使行
但以條線嘅垃圾程度另外兩架嚟都要搭

假日司機邊度識出入迴旋處

年份網終於更新

但都未係最新
btw荔廠有部12.8後備都唔比73X

上ATE個字軌係咪仲要柯打40？

咁我估應該係
然後307同978甩出黎嗰三部金12.8去左邊

仙氣都出書

呢架車由出面殘到入面
但踩起油上嚟表現都正正常常

73X x2 , 279X x 1

上斜feel到推背
部冷氣都幾涼添

當大家都發現好易賺巴士迷錢

好過1565

E500

屌，俾部歐3躉都好過直梯啦

賣巴模又得 膠牌又得
車費又有著落 書又有人買

處處商機

揸車一定跟68E行凹頭

九巴有針葵涌區2日3宗 荃灣兩巴士被𠝹椅

巴士座椅插針令搭車市民提心吊膽，縱使一名涉3宗放針案的無業男子被捕，車長仍提高警覺。但自昨午起至今，再有3宗類似案件，另外亦有一輛九巴座椅被𠝹毀。

今午5時許，荃灣大河道港鐵荃灣西站巴士總站，一名43B路線九巴車長埋站後檢查車廂時，發現上層左邊最後排有2張座椅被𠝹爛，於是報警求助。警員到場調查，案件列作刑事毀壞，暫無人被捕。

另外在晚上7時許，一輛39M路線九巴於荃威花園巴士站內，車長檢查車廂時，亦發現有上層左邊第2排近窗的座椅被人𠝹爛，職員於是報警求助，案件列作刑事毀壞案跟進。

在今(7日)午2時許，一輛往長沙灣的36A號線九巴，沿葵涌道往九龍方向行駛，至荔景邨對出巴士站，有乘客向車長表示發現座椅上有針，車長報警。警方到場調查，在下層右邊樓梯後第六排，近窗的座椅上發現插着一支約3.5厘米長大頭針，暫列求警協助處理，交葵青警區刑事調查隊跟進。

據知當時一名男童與父母剛上車，男童坐到座椅上時發覺有異，站起來赫然見到有大頭針插在座椅上，立即告訴父母再通知車長，幸當時大頭針針尾向上，否則男童亦被拮傷。

唔止一條友

有冇人會搵秋本不孝子出書?

冇人睇得明

LWB 5510 已換白電牌

巴做多咗喇
橙牌係唔襯紅色，不過襯橙色架

毒撚嘅錢不嬲都係最賺

入高埔行下路隧道好過

39M果架爛左成個禮拜而家先報

要出埋秋本解碼

可能比人拉咗果條友只係跟風，一開始係另有其人

仙氣寫書會唔會成版紙都係emoji?

狂徒再襲九巴 扑毀296A大銀幕

將軍澳再發生針對九巴刑事毀壞案，早上(8日)6時許，有車長返回寶寧路將軍澳醫院對開巴士總站取車，準備開工接載乘客，惟發現其中一輛296A路線的雙層九巴車頭擋風玻璃遭扑毀，於是報警。警方到場調查，列作刑事毀壞案處理，正追緝破壞王歸案，以及犯案動機。

依家出書真係好容易

好耐無返過九龍灣
見到269C無收車真係好感動

癡撚線公司

唔係好明....咩叫愛液？愛情的汗液？？

LP563@296M
部野係將軍澳都玩左成個禮拜有多

大窩閪=亞公角

公路旁邊啲支路/舊路唔容許所有車行公路直去，架架都要兜返入嚟

爭取北區線全部要入大窩西

公司想爭930X啲生意阻佢全日？

要全日邊會阻到 反而灣荃就比佢地夾擊

抵俾人夾啦
繁時人等車等到頂唔順搭黨鐵
非繁車等人等到頂唔順搭黨鐵

ATSE1@104

23M 正式換12米 做掛牌

北區大埔互搶資源

N373又係

之前邊個位fail? 樂華？

我覺得N373入大埔又有乜所謂, 行大埔又唔係耐。而家N42A晚晚咁行又唔見佢地有意見

一換就換ATENU

嘩居然 一向都行左大豬好好好耐

N307常規化囉 拉埋城巴落水
或者307S 好似咩N41X N283咁開幾班頂下咪算

屌你咩264R卡佬
我而家搭緊264R返太和
成個下層得我一個人坐面對面嘅位
我由始至終都冇放腳上櫈度
你就喺元朗範圍播咗4次“請勿將雙腳放在座椅上“嘅報站
你個仆街係咪盲㗎？

喂秋本，唔好扮純情乜都唔知好喎

玩報站？

城巴咁大貪
佢自己都可能想做經大埔去上水既路線, 而唔係淨係停大埔幾個站既N307

開聲屌佢

秋本可能連飛機都冇打過

Data都入定

有部返太和嘅72行左入馬場

我只有做兵經驗......

我不是烤肉店老闆叔叔 所以不可能逢星期三六日 公眾假年假颱風假都跑馬 每個賽馬日都有中....出十場派彩

PC3026 @49x

萬一佢劈車點算？

秋本開72駛錯入沙田馬場

搞個872牌
位位收足$18.1

亞記b9唔裝慳油上石英徑有力好多 唯獨一個問題係段段波收油都chok過林峯

23M用ATE都嫌大架啦屌

誰是mk sir?

還有人會上雙層872嗎？

水箱鳩響

西客之道 HIspitality
42 分鐘 ·

#HIspitality225 港島cs狗
本人任職某巴士公司顧客服務部 職責主要為聽電話 話明聽電話 實唔少得投訴電話
做呢份工先發現香港人有幾無賴同貪小便宜
例子如下:
1.上咗先發覺坐錯第條路線既巴士就打黎投訴點解兩條路線號碼要改到咁似 只得最後一個字唔同 搞到佢上錯車 你隻眼生係屎忽架？
2.同上事件，有啲貴客會要求退回車資 唔退仲要發爛炸 你發雞盲上錯車原來係巴士公司責任！
3.經常因幾毫子轉乘優惠而打黎屌唔係免費 而要收佢幾毫子 連俾多幾說子都嘈真係慘過乞衣
4.大部分貴客投訴巴士飛站其實都係因為無截車 貴客通常會回答:乜要截車既咩 巴士司機唔係有責任站站停既咩 要我截車我不如截的士!!
其實每間巴士公司既站牌入面好多都唔指得一條路線 一個站牌好多都有5,6條路線而且都係同一等車位置
閣下唔截車司機根本唔會知你係等緊佢架車 如果架架巴士冇人上都要站站停 到時行車時間拖長 又俾其他貴客鬧
5.好多時巴士遲開車 其實是因為途中有出現塞車 巴士比原先要開車既時間遲咗到站 最慘係司機而唔係等車既乘客 等車既乘客即使等得耐 都仲有其他方法走 但司機遲到站 返到總站去個廁所(甚至冇時間去) 就要立即開返車出來 原先有得小休既時間無曬
所以希望乘客同司機大家互相尊重互相體諒 唔好一上車就鬧司機去咗偷懶喇！
提交時間：2018/7/8 下午6:34

啲cap水r線幾好生意

269C 296C

呢個我都爭啲中伏

269c 296c
1. 一齊經觀塘
2. 一樣個牌都係3行細字
3. 以前一樣行老闆

271R客量如何?

4. 班次相若

無人搭嘅線用直梯咪啱晒囉

香港閪人
少少野就投訴

第一車MH3437坐滿大半車走

會唔會係咁
淨係大家樂高壯女佢都唔知自私J咗幾百次啦

台灣姐姐阿

講咁多
交圖出黎啦

會唔會係有人擺腳上隔離位捽腳趾嗰啲呀

城巴最鐘意行中線唔撚埋站
定係佢想投訴乘客上落車阻住巴士佬柯屎柯尿有內傷？

唔放大睇都差啲認唔出旺角 btw 英文個佐敦sir呢

我個名

白衫佬

ive:課金啦 望

深表同情

[img]圖片網址 [/img]

隔離post

上年有送別8號龍仔幅圖 講排隊去icc跳

italk:

收車啪啪啪 取消啪啪啪

抵啦
當初班黃泥頭撚又話好有需求去馬鞍山死攬條89D

新路線往返IFC ICC
往ICC 出發點
8J 尖沙咀
36J 梨木樹
42J 青衣長亨
60J 屯門良景
68J 元朗朗屏
69J 天水圍天恆
70J 上水站
81J 沙田禾輋
87J 馬鞍山利安
98J 坑口
110J 小西灣
203J 彩虹
215J 油塘
271J 大埔太和
905J 灣仔（北）
970J 香港仔
973J 赤柱

還欠了41J呢

唔記得左
30J
26J
11J
6J

屯轉特快
63J 洪福

TM3873

3973

係咪想剝削 240 人搭車權利

VF544已換白電牌

新車落車門係4幅玻璃定都係2幅？

往來萬宜水庫東壩專線小巴七月二十二日投入服務
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
運輸署今日（七月九日）宣布，新界專線小巴第9A號線七月二十二日（星期日）起投入服務，來往西貢北潭涌與萬宜水庫東壩。該線的服務時間為逢星期日及公眾假期下午三時至六時，每20至25分鐘一班，收費為11.3元。該線會以試驗形式營運，運輸署會在運作三個月後作檢討。

萬宜水庫東壩位處香港聯合國教科文組織世界地質公園，一直是深受本地及海外遊客歡迎的旅遊點。運輸署相信引入上述專線小巴服務能便利市民和遊客在假日往來萬宜水庫。

運輸署會密切監察該專線小巴服務的乘客需求情況，並會在需要時適當調整服務。

完
2018年7月9日（星期一）
香港時間17時00分

邊個加咗個問號上去

屌你

狗公司又想點呀

屌佢老味1820係龍門居等259d果時話仲有15分鐘先開
1830去望一望果時望住佢開走
1835果時2架拖住返總站
1840有架私走
而家要等多17分鐘先開

2幅

等啲的士佬咁臭串吖嗱

綠頂應轉化為如下圖輔助35座中型巴士

PC4053@98D
靠害

去厄介event算

飲歌

呢啲就應該叫九巴開中型巴士線喇

遲下乜色都有

689收咗皮，中型巴士仲存唔存在

690 order hch

路過見到非常震撼的電牌

嘩行英文 同 瑪麗醫院 密到漏墨咁

98D成日有E400

瑪麗醫院個英文縮寫簡直世界級

QMH

車型
意老蘇FRR 5.2引擎
MAN TGL 10.180
Benz atego 1018

不如直接寫晒英文縮寫
CR,HKU,QMH,CF

不孝子秋本，你退休啦？

佢都仲識放大薄扶林花園五隻字
深水埗白田

長沙灣蘇屋邨

一到夜晚就變成咁
btw 做咩up張相會自動反轉 頭已側

何文田 愛民

而家係何文田愛民邨

仆街
咪比架22號狗公司睇到呀

想像一下:
104 深水埗白田
經: 中環 灣仔 油麻地 旺角

via: CTR WC YMT MK

屌你咩
公司實好快撚鳩埋106個牌

屌閪灣小西灣藍灣半島

將軍澳康盛花園 690

模擬電牌究竟會係點?

對比起其他女車長 呢個算正

38日撚日都收車，屌你老母！

K廠：唔係我既線 我幫你做咋
收撚哂都得呀

今朝297P出直梯

行去尚德啦

以為坑口

另一邊箱

突發: gobee bike宣佈結業

親愛的Gobee 用戶：

我遺憾地宣布Gobee.bike將結束在香港的業務。自去年四月起，Gobee.bike正式在香港推出共享單車服務，希望能讓香港成為一個更環保和方便的城市。自服務推出以來，我們得到不少用戶的支持，希望我們亦曾經為你的生活帶來一點點美好的改變。

經過一年多以來，我們的業務仍未能錄得盈利，龐大的單車維修開支令我們難以繼續營運。我們作出這個決定，實在一點都不容易。對於無法繼續為你們提供服務，我們在此表示深切的歉意。由今天起，我們將停止接受新用戶登記或賑戶增值服務。現有的用戶可在一星期內繼續使用我們的單車，即至7月17日為止。此後，所有單車將由系統上鎖，單車將無法使用。

大家點睇珀客亂局？
叫狗巴入主做Y41？

黃公司：E11Y

admin 心諗：唔想俾錢就行路啦！

#Hispitality266 by 巴士佬

我是巴士車長,啲客借啲二想比少啲車錢搭巴士可以去到有幾盡?

嗰啲每程入少一毫兩毫,甚至一大堆毫子倒入錢箱,拖住個大過四歲的細路都唔比半價錢,兩蚊廢老八達通冇錢堅持要入一個兩蚊銀入錢箱嗰啲已經好小事,再極品啲嘅有...

我試過有客比少咗錢之後,鬧返我話上次佢比多咗都未同你計啦😅

又試過拍一拍我左邊膊頭,話”拍硬檔老友,收順啲,唔該哂”笑笑口咁走入車廂

機場巴士師兄經常遇到上車時冇比錢行入去搬個行李上行李架之後冇咗件事直上樓上

又聽過有客一上車就嫌貴,問車長”咁貴㗎?有冇得平啲呀?”
(搭巴士講價?!😅)

最離譜我親身試過好幾次揸將軍澳墳場拜山線xxx會有客直行直過行入車廂,追佢要佢比錢佢好出奇地反問我”下要比錢嘅咩? 乜唔係免費接駁嘅咩?”
(你當依架係商場嗰啲免費穿梭巴士呀?😅)

仲有傳聞唔知真定假,個客一上車就話”你知唔知我係邊個呀?你要我比錢?”

最後,我們的傑出鹹魚仲可以...

有交通意外,主要道路都大擠塞
巴士過鐘回唔切返總站再開
佢地可以投訴車長為什麼不兜過第二條路😅或即刻在車廠開過第二架巴士出來載客😅

行行下壞車會投訴車長你唔知架車壞嘅咩😅

有客坐錯車搭了差不多行車路線但總站不同的佢地唔會先覺得自己搭錯車,會先質疑司機你係咪行錯路(?)當知道自己坐錯車會再投訴車長你之前做乜唔提佢,唔話我知我上錯車?

自己追車追唔切/落車唔㩒鐘會投訴車長飛站😅

放飯時間著住制服去食飯都有人投訴你食飯

路上其他車輛cut你線包你頭急剎車會反而鬧翻你轉頭😑

this is 五十鈴koon

狗公司唔會用簡寫
會變左分幾頁

104 深水埗白田邨 > 經: 中環 灣仔 油麻地 旺角 > Via Central, Wah Chi, Yau Ma Tai, Mong Kok > 車箱清潔抗流感

深水埗呢

我相信大把公司有興趣

LocoBike黑色三刀轆超好踩 我由天頌踩去元朗雞地35分鐘

請善用福利

A車的確係好撚貴
但仲有E車你搭喎

大把地區有A冇E

E出到去轉其他都平十條街啦

老狗跑出

RT4699@58M 沙廠短車 後面拖多架UE4600

九巴𠝹櫈刑毀案 警拘3狂徒包括1南亞漢

九巴𠝹櫈狂徒落網！九巴自月初以來發生多宗刑毀事件，巴士座椅被人以利器割破，警方經過連日來追查，東九龍總區重案組今日(10日)上午拘捕了3名涉案疑犯，當中包括1名南亞漢，警方下午將在九龍灣九巴車廠交代破案經過。

自本月1日起，九巴多輛巴士相繼揭發遭狂徒𠝹櫈，最新一宗於前日(8日)發生，累計8日內爆出24宗。

admin: 敵不動我不動呀～

#Hispitality271 by 巴士佬again

忘記了仲有一個...
試過做隧道線個客係隧道口入隧道之前個站上車,下一個站就會轉分段收費平啲,佢竟然扮哂野攤哂手袋裡面啲野出來左邊車轆位嗰度,我feel到佢想等我㩒咗分段收費之後先至嘟八達通,結果我去到出咗隧道都冇㩒,佢死死地氣嘟卡,佢嘟完我即刻先至㩒分段,feel到佢係我背後鬧我🤨😅

投稿LINK:

死鹹魚幾蚊便宜都要貪

我都會 好窮

"風油肽" 雙手/單手輕輕榜住就得輕鬆👼

巴士迷於生日當天伙同兩名在網上認識朋友，撬開屯門3個巴士總站站長室門鎖，偷走共30個巴士路線膠牌、27張巴士路線資料紙及3張巴士路線牌貼紙，並將偷來物件帶到自購的退役雙層巴士上。巴士迷其中一名朋友今於區域法院，承認一項串謀入屋犯法罪及一項未獲授權而取用運輸工具罪，而另一人則否認3項串謀入屋犯法罪，案件今開審。

其他報道：政總外垃圾桶疑遭縱火
本案被告依次為巴士迷郭俊廷（21歲）、其友人姚浩賢（19歲）及陳浩賢（22歲）。郭早前已承認3項串謀入屋犯法罪，被判囚2年，而姚案件則押後至8月21日判刑。
有關案情指，姚於去年2月12日伙同郭與另一人，非法進入屯門兆康苑巴士總站站長室內偷竊3張A3大小的267X路線牌貼紙、9張A3大小的267X路線資料紙，及10張67M路線資料紙。而姚則於當更未獲九巴授權駕駛一輛巴士，途經屯門良景邨巴士總站、屯門站運輸交匯處等地。姚被捕後在警誡下指：「我都係一時貪玩先偷架車黎揸，畀次機會啦！」
陳否認3項控罪，案件今開審。九巴屯門區總車務督察林栢基供稱，有車站站長在事發當日已得知站長室內有失竊，惟該車長翌日才告知林有關事件。
林匯報上級後，分別到位於屯門兆康西鐵站、良景邨、屯門市中心及屯門西鐵站的巴士總站站長室調查，並發現有2個站長室門鎖有被撬開痕迹，3個站長室均失竊路線資料紙及路線牌，其中兆康西鐵站站長室更失竊最新巴士路線的資料紙及路線牌。
林續指，每輛巴士均設有全球定位系統，可以追蹤巴士移動位置，而只有以職員八達通啟動巴士方可以駕駛，惟林指若沒有職員八達通的話，亦可在車尾按鈕啟動引擎開動巴士，但他強調只有維修人員才懂得以此方法開動巴士，雖然以這啟動方式並不會有啟動人員紀錄，但定位系統仍會如常運作。

好心272X咪撚做旺角道啦
由太子塞到去水務署
甩班甩到痴晒線

大佬你由旺角地鐵站到奧運站
都唔係72X停開嘅站
要班客專登行過去架
我唔通日日都on99咁企喺度呆等啊
咁搞法遲早收皮啦

VK4869@269D
好彩多車頂住AB站唔到

42c都夠膽15分鐘一班

RW3769@80K 行足成個下午，一個站就上爆

靠害

其實80k客源充足，但係多年來睇住佢愈做愈頹，仲疏車過83k...

自從沙田分段收費調整後，沙市返一城唔使諗一定揀49x
再唔係83k都冇咁嬲

呢d平線就算點好客，都要諗計搞頹佢

呢個鐘數269B都拖卡

個探熱針仲未去到準就周為人同人講有咁嘅功能

返天水圍10-15分一班....

曲線自爆

是但啦
嬲嬲地覺得要理性上做返啲嘢去解決呢個問題

九巴未出牌既電容青年, 究竟係根本未到港, 定係純粹擺廠等 5M堆配套用得?

夜晚搭到架LZ8592
將軍澳道上斜慢撚到呢

公司形象只係俾龜鐵好少少
啲reply永遠都係有鬧無讚
佢哋啲公關真係幾惡做

探熱針唔準都sell除左抵撚死仲可以點？

淨係識搶飲頭啖湯

同落車門上面打橫LCD報站一樣, 都未測試好就出新聞稿一樣咁冇腦

比最左條女我is okay

今日98甲有部KD2907
340匹短短火箭你地錯過左喇

唔話俾全世界知嘅話會俾對面海fans鬧試新野唔俾黃橙知，搞到佢地要急急腳整返

KD2907跑車一部

灣荃巴打...

泊客個post

北區/南區/東區/西區你摷條E 俾我睇

旺角道咁撚大條埔旺紅頂唔坐走去等272x 等到2047 真係

$4.3 大法好

因應今日dse 放榜 灣仔至荃灣紅色小巴，往灣仔方向， 1200~1600經中環班次將加停中環國際金融中心 ifc , 仍收每位 拾捌圓正

北區就快有

求先係寶康見到得小巴客量

西營盤有E11

究竟934往荃灣尾車會唔會做到真正吉車全區間走破

果條可以當佢唔存在

l

拉鋸緊，北區話唔經後勤區就唔俾開

招標吧啦
就算而家開始招標
都快過睇飛機橙跳草裙舞

講起呢條線, 唉talk 班青衣撚連對呢條線好有興趣
話唔經青衣好唔公平, 青衣唔知邊撚度無E 車, 北區人好自私

由 15/7/2018 起，九巴 41 往九龍城碼頭方向，原位於旺角水務署的巴士站，將會遷回旺角道與 18, 45 同站。

無 A 又無 Ｅ
等陣 樓下好似就有 Ａ
當我無講過

E32

你估對家好想做
再講 運豬會唔會開先例 搬舊石揼自己

元朗人好自私，因為E34A/B唔行青衣
屯門人好自私，因為E33唔行青衣
大埔人好自私，因為E41唔行青衣

水務署個位跟本就唔適合做巴士站

好事吖 24係水署咁多客 有排上 冇理由要個長期唔使做既41跟24隊尾等幾分鐘先略過車站

似係突登收車

減完出旺角9蚊
72X

鹹魚串卡佬成世揸巴士
卡佬串返鹹魚成世搭巴士

新加坡新柴油歐六雙層訂單又係MAN中標
究竟今代B8L會有幾多部量產

新加坡就大鰻大法好
香港就西瓜波everywhere

8102@118

下繁荃灣返圍城
我只信清泉269P
4飛大法好

運空氣專線89S 聽聞有區佬爭取延長去威爾斯

808

得返一年時間都要扮做下嘢

啲E線做到爆曬廠，仲要青衣其實已經有4條E線（E21,E31,E32,E42）+龜鐵 究竟仲想點？而家E32已經比佢搞到不倫不類

最多E32A全日之後施捨比你

專心做山上馬市短棍

唔係話駁上水仔咩？

真心咩E32A去唔到機場島

真心已經無E線適合再兜青衣，唔通要好似E32咁兜到2046

一般人都會識分金巴同紅巴既

金巴紅巴
新 橙 嶼 蠅
E車就開始有機亂 蝗公司

其實可以both

不過我從來唔buy 一條線可以靠小量學生客同醫院客生存。82K就係最佳例子。以前食埋火炭工業區都一樣唔掂，而89S連返放工客都冇（石門都唔經）。

兼且，家陣89S有半條同馬鐵直接重疊，快又一定快唔過馬鐵，馬鞍山走線又係點都死（可能而家已經最好），我完全諗唔到佢有存在嘅價值。

都係個句：比返兩架車89D好過啦

呢條根本政治線，取消唔到
唯一可以做就係馬鞍山反轉行，即係富安後繞道->烏溪沙站->錦英->馬市->恒耀，呢種行法馬鞍山區內同808一樣，仲可以搏808班客見到會上執下雞，而家行法雞都執唔到

之前唔係話想拉山水泉澳咩?

香港專營巴士服務獨立檢討委員會將於未來幾日分別邀請:
- 大埔、沙田、深水埗區議會代表
- 九巴、龍運、嶼巴黑盒製造商 ZF Friedrichshafen AG及其附屬公司Openmatics s.r.o.代表
- 道路安全研究小組代表
- 九龍巴士（一九三三）有限公司前僱員程艾樂先生
出席聽證會提供口述證供。

比較特別嘅係程艾樂，佢係九巴前策劃及發展部主管，不過係李澤昌上任一段短時間後就離職，佢係有份寫「告御狀」其中一人。呢個應該幾有趣。
詳情:

九記做唔做到頭牌同報站機sync
大興見到架去寶田既258D
轉頁仲有經屯門公路
狗記專心整呢樣，好過換色加字整色整水

原來B8L報價高A95咁多

48x喺89D同286x對調堆車

249X就開幾架E500
49X就幾架直梯+歐三躉

89D換完車全富豪 20部蛋，9部豬

鴻隆連自己嘢都搞唔掂
點做到新城咁按地點show data吖
佢有心搞就唔好 17.gif

第一次收工係因為架50叉唔到風要過客
橙公司好野

有無905友

要求港鐵K74接駁巴士提供全日服務及延長時間

要求開辦單層巴士路線行駛朗善邨至西鐵站及大馬路

城隧線始終離唔開用西瓜波嘅命運
依家差兩部垃圾長蛋未調走就全丹記車

嗰兩部垃圾可以去邊
btw 73X日日都有威豬

垃圾馬拉殼同原裝殼既質素差天共地自然可以報個賤價出黎頂爛市啦

幾時到深水埗人自私

點解 公司推動唔到鴻隆做好軟硬件改善?

幾時到東九人自私

旺角：不了

有8~90 咁多既咩利申 6x~7x 入

【九巴鎅凳】兩部巴士被鎅爛凳 290同E32遭殃

雖然警方就巴士鎅凳案拘捕5名疑人，惟鎅凳案仍未遏止。繼昨日有兩宗巴士鎅凳案後，今日又有兩宗。早上9時20分，一部報警求助。18分鐘後，一部E32路線的龍運巴士，返抵葵芳港鐵站巴士總站，車長巡查時發現其中一張座椅被鎅爛，兩案列刑毀案處理。

我冇急屎.....

有無BBI

真係可以節省5元

轉完仲平過E22A
但係加埋差唔多兩個鐘

坐到𠝹椅

16/7
290X 荃灣方向增停調景嶺

17/7凌晨
開辦N290 荃灣西至日出康城
0050 0120 兩班
$18.4

N290

免費轉乘

213M 前往安達/安泰
N216 前往藍田/油塘

N290只係運嗰兩架私牌車返將廠啫

個走線

佢自己已經係

不過講真268B回程尾車係真係坐唔滿嘅

0120荃灣開
仲駁到213M?

死都唔停鑽石山

狗公司今次真係仆街鳥
唔止一條友有樣學樣
仲要淨係搞9狗公司

揾佢經朗善吸客

其實唔理停唔停站都好
下繁落凹頭一定快過死塞爛塞博愛

入定花生睇馬場送殯

東張西望

[member望住] app倒數，最後只有透明巴士經過好奇妙 ，又等多十分鐘 [/member]

個日出哂樣版車

好似話一場新巴一場九巴咁經營
今週日最後果場應該係九巴玩
果日不如拎架AMC玩下

乜撚野喺直接黃大仙同覆蓋更蓋

霸哂d位, 正莊馬迷提早轉搭鐵路

巴士佬識字就唔使做巴士佬啦

借廠長同埋二代聲粗過黎引水魚上車仲實際

轉到
依家290A尾車一點左右就過寶達
213M尾車成兩點先安泰開落藍田

TU4002@69X

趕收工mode

近排搭9x搭到上癮，5b8x不了

61批咗咩？

未批都照用嫁啦果間公司

全部排971
之後到左架3824

今日新巴

講到咁白
傷害膠talk小學雞心靈
搏永停？

估唔到971都算受歡迎喎

巴膠台話TM2099加太陽能板

一窩蜂排 971 都幾唔尋常

好多人以為隧道口係必停站
老奉唔㩒鐘都會照開門俾你落車

old news

904

我都想69C 全日，但至少都要等濕地樓入伙先得

司機輸

X970
冇下繁

點解970>905/4冇bbi

高鐵西九龍站招標路線結果

經招標後,九巴已成功投得以下兩條路線:

1/ 西九龍站至上水站
2/ 西九龍站至觀塘站

至於西九龍站至金鐘站,據說由另一間巴士公司投得,暫時未有相關資料

烈士揮手區

1/ 西九龍站至上水站 咁咪同270A好相似

黃公司市區12.8一出就跳十個number出到6453同6454

出到6499 之後點算

買B8L

抵撚死

6700/6900

甜橙106系已批12.8

106 要永續老闆

106唔係運櫈嘅咩？

岩岩係旺角街市見到架272X 30人都唔知有冇

似70號特快多啲
又係佐敦開 經沙田大埔

頭先見到架43P用白色電牌既

長勝都有

又幾靚

VD5006
架野有 D 跣

6090@106

6030@694

18:05嗰班
過咗奧運係坐滿嘅
其實本身72X都唔係真係咁多人

一批完即刻出6090

本身106同8P好似係混合派車
所以派6090行106應該唔意外?

有人話架巴士駛到站頭先至有人按鐘, 所以先至唔埋站...

雷先生認為車長是刻意不合作，就算乘客遲了按鐘，亦不應行開線，因為紅隧屬大站，或有人在站頭等上車

呢個point又好似成立

睇片架車已經企滿晒人 你意思係無人禁鐘都應該照埋站
定你覺得紅隧係所謂"大站"就無論點都要埋

甜橙都有針

3823

【九巴LED路線顯示牌 立即變白亦得！】

為咗令大家喺好遠都睇得清楚你架巴士，九巴率先將幾架巴士嘅車頭目的地顯示LED燈由橙黃色轉咗做白色。咁樣唔單止可以方便色弱嘅乘客睇得更清晰，仲比原本節省咗三分之一嘅電力，為環保出一分力添！

試行嘅九巴已經出動，大家出街搭車記得留意吓喇～不妨話埋比你知，2019年下旬投入服務既新車都會轉哂用依款白色路線顯示牌添👍🏻

#KMB #KMBHK #九巴 #為乘客著想多一點點 #為環保付出多一點點

架VM4179
又P圖

又係關愛座

九巴真係好撚柒

喂，即係咁，冇人㩒鐘的確係抵撚死。但係揸108上到頂閘唔撚係真心相信冇人紅隧落下話？卡佬都擺明有玩嘢成份

打和啦

8539@103

呢d巴士狗揸到咁撚憤世嫉俗真係好可悲

13/7 中環發生罕見意外。一部往上水方向的九巴978，駛經德輔道中近利源東街時，車底被路面一塊水泥打穿，導致下層一排座位飛脫。

13/7 中環罕見巴士意外現場，出事巴士車底有一塊石屎被卡住。下層除了有一排座椅飛脫外，梯級亦有明顯損毀。

傷唔傷到大陣

諗起我試過坐城巴N182過海, 架車去到德輔道中, 我行緊出去準備落樓梯果陣, 架巴士飛咗匯豐總行個站, 然後我抬頭睇下原來冇人按鐘, 真係令我哭笑不得, 之後車廂裡面啲客都鬼屌咁嘈, 仲話呢個站日日停開實有人落, 之後司機回應話 "你地都冇按鐘, 我咪唔停囉"

然後我地被迫喺中環街市落車

72掛牌RJ7114, 架巴士行緊978

又可以係廠抖返大半年
同埋路政署外判今次就大獲

【罕見意外】九巴遭路面石屎撞穿車底 關愛座被撞起兩乘客受傷送院

中環晚上發生罕見巴士意外！晚上8時許，一輛前往粉嶺華明的978路線九巴沿德輔道中行駛，至利源東街準備埋站落客時，疑輾過一塊路面石屎，石屎隨即隆起並插穿九巴車底，車內下層近樓梯位置的兩個關愛座被撞至嚴重拱起，兩名男女乘客受傷。車長發現後立即將車停下，車廂內的乘客亦報警求助。救護員到場將兩名傷者送往醫院搶救，警方正調查意外原因。

從現場所見，地面有一個2呎乘2呎的大窿，路面亦出現多條裂痕，受意外影響，現場交通輕微擠塞。《蘋果》正就事件向九巴查詢。

行咗兩日978

車長冇做錯
係冇咩人情味咁解

一解12800係咪又會無哂老闆
682就係咁

點解B2會係油站入油咁搞笑 第一次見

巴士唔係係廠到會入埋油架咩

而家柴油免稅，入油站都係一樣
同埋以前九巴都試過去埃索入油

大西北邊度有還我路權嘅車廠
唔通下下返去大嶼山入油咩

106 點會運櫈

一單可以頂閘幾次

最鍾意睇啲車長飛廣福邨
然後班大帝就西口西面咁由廣福道行返入去

試過有次 91M 頂閘，到科大北閘無人㩒鐘，司機照飛，成班人係油站行翻入去
不過最慘係北閘等車落寶琳個d，又要等多 15 分鐘

咁佢哋係咪都冇揮手

架車頂閘，無人㩒鐘落車，揮左手都唔停啦

好老實咁講
乜撚野叫「如要落車請係到站前按鐘一次」
3間公司既乘客守則都有寫到明落車前要撳鐘一次

但係依家 咩所謂「大站」就可以老奉唔洗撳

真係揸正黎做既話
如果嗰個站係冇人 而架車又打爆左既話 同時間又冇人撳鐘既話 個卡佬係可以飛站
所以嗰啲話咩咩咩站係大站就一定要埋嗰啲

如果有人落車又唔撚撳鐘既話
個卡佬識讀心既咩 戇鳩

埋係人情唔埋係道理

以前 最誇張係
美孚返新界堆巴士站睇住自己搭條線架巴士上左美孚橋，
截都無得截。

條女

其實要講揸正嚟做嘅
其中一個爭議點係真頂閘定假頂閘先
當然份內事要做好
否則搞到要抝都係自討沒趣

其實假頂既成因係班仆街驚死落唔到車先死唔肯行入去者
如果真係咁 我諗多多維記都唔撚夠做

因為你咁搞法個個站頭都要插人去睇係咪假頂

屌，老眼瞓花上錯車

狗公司真係無得頂
收車收到73x 10點幾13分一班返大埔，開埋大水塘12.8城隧都係成村人溜後

我搭見到廣褔村反而多人按鐘，廣褔道就試過好幾次班友唔按鐘 以後每次必停上落客

車尾上層位補油補到好核突個架？

唔睇巴典都唔知 原來蝗公司6月尾先開始有E500 HK facelift

12m*

有咩做錯可言? 都識得講係 N 車黎架啦，搭車唔遞手落車唔㩒鐘自然唔停架啦，第一日坐巴士咩

N 車司機既人情味可以係用係例如啲客跑唔切係燈口畀佢上車，而唔係對班唔識規矩既人用既

利申: 試過有個阿伯坐N170 想係嘉輝台落車但同個站柱平排先打鐘，結果一野車佢去到培正橋底先落車

「刺客」首在港島犯案 新巴座椅頭枕插兩針

仲要係14號

試過係長沙灣貿易廣場個站等車，架458@102一直行快線定中線，比隔離另一架巴士擋住截唔到，結果佢一支箭咁飛咗站

LZ9291已加裝鏡頭

人情味？
一陣上表現管理組照肺你班貴賓負責呀？

本身都想係第二度覆，不過好似唔喇更，不過既然呢度講開講兩句。

我都唔知由幾時開始鹹魚等車唔排隊不在下話。地下劃咗線或者有欄都仲好啲，好多人都仲會企落去，但總有廢老攝落隊頭。但啲人排咗隊又唔會有人識遞手㗎喎 我記得有巴打話劃咗線有公司指引係要停，但司機邊有可能會記得哂每個站條線劃係邊，揮揮手真係咁難？
落車個個唔㩒鐘仲on 9，講咁多都嘥氣，仲話司機玩嘢？早兩日搭42A返屋企又係，去到美景奇怪司機仲行緊中線，望望個鐘係熄嘅，下站長青見
香港人真係沉倫得好快，永遠要人做多步但自己做多步好似要死咁⋯

利申：死鹹魚

天水圍石埗有廠

樣都無

唔係爛地停車場喎

泊客去邊呀

咁咪可以換屎色綠 波板糖?

dklm 內文comment 都有提到
整色又整水呢頭換白色個頭整埋D驗眼牌點為乘客著想呀

8537@77

有咩遊河線推介

而家先忽然覺得，E500MMC 舊頭有啲似JR西日本207系

原來有個咁高質的channel

E500就似JR E233系

一早就覺得似
仲好懷疑E233系係抄E500

KV6817@269C
歐三躉飛老龍

今日土瓜灣有乜嘢影？

爆粗城巴車長已被暫停工作

點解唔係即時停工...........

無添DM躉行42

洗衣機都好影

話説岩岩上巴士，
小朋友上一車嘟八達通，就隨口講左句「吾該司機叔叔」.....
未幾，
我坐著他們的前面，
聽著家長就罵佢：「人地係打份工，做咩要同人講吾該，佢有收錢的，揸巴士係應份的，所以以後吾洗點同人講吾該」

有時候，係咪有點樣的家長，將來就有點樣的成人？雖然我只聽偏面之談，實制也不知他們一直的教育
有時候，最可愛的就係小朋友的禮貌，亦係天真，是最純正的一面....

我坐著前面，昐望那位小朋友出污泥而不染

嘩痴撚線心態家長

不過好心班友啦
好似唔識死咁
到出事又係入carlo數

203c 深水埗大坑東
配白電牌風味更佳

電牌應該係 石硤尾大坑東

話carlo岩果d真係膠上腦, 比d死巴膠考到牌仲得了

變咗ssp啦

希望真係可以出污泥而不染

正正就係因為有啲咁戇鳩既家長 而家服務業先愈黎愈少人做 個個都寧願入寫字樓 玩辦公室政治 日撚日勾心鬥角 但係就乜柒都賺唔到

唔知點解發夢比我見到

長沙灣（深旺道） 118P（轉頁）
深水埗區 118P（轉頁）
CHEUNG SHA WAN
(SHAM WONG ROAD) 118P（轉頁）
SHAM SHUI PO DISTRICT 118P（轉頁）
車廂清潔抗性病（轉頁）

寫字樓班友每日有1/3時間浪費左係冇生產力既事項上糾纏

加埋
西貢 寶琳 91M啦

點解唔係沙田廣源村 49x?

上斜過唔過20？

馬鞍山 錦英苑 87D
沙田 美林邨 80
觀塘 安泰邨（西） 613

我最期待
大埔 黃石碼頭 94

石硤尾大坑東 變 深水埗大坑東
真係戇撚鳩

新加坡已經係服務業冇人做啦

星期日都有 巴車行長勝線？

如果今日遊290->930X->2A->613->98A
點睇

到底今日馬場線last day班巴敗會唔會又上新聞

6個字：

肯撚定柒鳩會呀

HK01今日已經預先講咗

今日HK01專題報導巴膠

269C又收車開16

B68X
寶輪街9號>XXX

係 糖都無得你食

今晚博覽館有睇波活動然後嘅巨型散場
+ RAC 煞科
+ 74A N20
= 衝齊晒會不會暴斃😵

其實果個巴士站測試成效如何?

Dennis Law

唔好忘記802、811今日最後一日
除非好大雨，如果唔係都

將軍澳線開彩

好彩坐290

坐緊930X尾班
全車22人
但堅快 15分鐘內上到公路

ChiLsin，剛剛有個揸bmw 大陸閪係恆香外線硬cut入日新街 事出突然架268c hi到bmw尾

唔撞凹晒算佢好彩

已變成日常

40今日28分鐘一班

是日74A-N20係PC6429

究竟邊個咁得閒係L廠拎d車過去咁遠行74A

福利䇿劃部經理

搭112企下層全車頂哂閘
未落水有兩條咸魚格硬走落嚟
過幾秒鐘又有件阿嬸格硬迫上去
屌你上左水停站嗰陣大把時間比你行啦仆街

荔廠都算
屯廠嗰啲都照拎黎放題

打保齡啱晒

乜今日得架洗衣機同豬

KJ802@802 終極尾班車

1750尾場開跑
1813開車

唔去尾場後七個字先開咩

Btw 802/811 上層全部都係巴膠

已經想像到上層有幾嘈

依家仲有啲咩總站嘅電牌係咪比九巴強姦

我先

天瑞

新翠
駿景園
濱景花園

天水圍 天瑞邨
大圍 新翠邨
沙田 駿景園
沙田 濱景花園

小西灣藍灣半島可唔可以再加長佢

小西灣北（藍灣半島）

鴨脷洲 海怡半島
鴨脷洲 鴨脷洲邨
鴨脷洲 利東邨
雞籠環 華富邨
雞籠環 華貴邨
鋼綫灣 數碼港

沙田小瀝源廣源

42 長康同順利未被強姦

me 實事求是
利申支持加地區名邨名

但一定唔係 深水埗白田 呢啲更加混淆嘅名

繼續接龍🙊

將軍澳坑口北
將軍澳寶林
觀塘順利邨
秀茂坪順天邨
秀茂坪寶達邨
九龍灣商貿區
橫頭磡樂富
牛池灣彩福邨

恢復鐵路站data
全部大字data同我消滅晒佢!
i love small words!

除左276系線外, 成個天水圍應該都未比人強姦

秀茂坪安達臣安泰（西）213M

鴨脷洲邨好似未有 公司嘅路線做總站

N171

雞籠環 華富邨（中）

華富有三個總站㗎

馬鞍山市中心-黃大仙鑽石山鐵路站（循環線）

有膠牌就好玩

仲記唔記得681果塊 "中環(中環香港鐵路站)" 電牌?

未來會唔會有香港西九龍高鐵站

葵青個頭好多都未搞

佐敦 九龍站

美孚 站

4個呀
N170果個唔好計漏

美孚鐵路站 (葵涌道橋底)

復古

荔枝角 美孚算la

美孚鐵路站 ( 荔枝角 (橋底) )

其實好應該將所有地點牌改到最簡單
長者眼力唔好
咁多字都睇唔清楚
都係唔好將區名加入去

點解九巴唔做轉頁

玩分頁囉
講真 好似當年
九巴680 就咁寫 利安
港島人鬼知利安係邊咩
新巴算唔錯, 2004年之後電牌顯示: 馬鞍山-->(分頁)利安

中巴就咁寫 馬鞍山, 其實都唔係幾恰當

#HIspitality341 by巴士佬之廢老日常

有一次我揸A22,眾所9知，機場A線是冇2蚊優惠嘅
有一日有個廢老係觀塘法院上左我部車，一拍長者半價$19.5
廢老:阿哥，你頭扣我幾錢先
我:長者半價$19.5
廢老:喂，我撘車兩蚊架
我:呢架機場車嚟嫁，邊鬼到有兩蚊呀
廢老:咩呀你？
我:你咩乜呀，唔清楚就自己睇
廢老:我去九龍灣咋
我:我話知你想去邊總之你上左我部機就要比錢啦
廢老:咁我唔撘啦
我:咁你下個站落車啦
廢老:你比返錢我先啦
我:我點解要比錢你先
廢老:我而家唔撘啦，比返錢我
我:你撘左半個站都係撘啦，憑咩要我比返你先
廢老:我撘車兩蚊咋，你一定要比返我
我:冇呢個講法，退錢自己打上城巴，退定唔退係佢地話事唔係我話事
廢老:你而家拎返出嚟比我先啦
我:我點拎比你呀，你當我呢到係咩呀？銀行定收銀機呀？
廢老:你去死啦
我:我成車幾十條人命，包括你囉，想一齊死？
呢個時候巴士高速駛過德福花園
廢老:你做乜唔停車呀
我:冇人上落停乜春呀？
廢老:你咁都得
我:落車㩒鐘，就係你呢啲兩蚊先搞到站站停
廢老:我撘左咁多年巴士都未見過你呢啲司機
我:我都未見過有人撘左咁多年巴士連㩒鐘都唔識
最後位廢老係九龍灣站落左車
廢老:你遲早仆街死呀
我:You Too

抵死啦死廢老

見到呢啲真係心涼 好波

其實膠牌年代顯示地點係清楚好多

286M 298E

坑口（北）<>牛頭角鐵路站 98A

N269收到半粒鐘一班

屌你老母閘都頂埋留後

新城就唔鍾意加長電牌嘅地方，反而係就玩報站
有邊個報站係最長提最多地方

唔緊要啦反正都冇人睇
見車就上 上完先屌

西區海底隧道收費廣場 圓方 環球貿易廣場 九龍站

話時話 下期題改咩

最長應該係10仔 錫克廟

容許我用一次emoji
🚌 錫克廟，伊利沙伯體育館，鄧肇堅醫院，灣仔帝盛酒店，麗悅酒店，英皇駿景酒店
🚌 Khalsa Diwan Sikh Temple, Queen Elizabeth Stadium, Tang Shiu Kin Hospital, Dorsett Wanchai, COSMO Hotel, The Emperor Hotel

早幾日坐普通話好似講左兩次錫克廟

將軍澳 (坑口(北) (將軍澳醫院))

九巴竟然仲會有無添DM躉

落大雨DM躉會漏水

一直唔知黃石碼頭係大埔區

自己唔講咪算，仲要叫個仔唔好講
幾時開始香港地有禮貌都會係錯

四順唔係應該屬於同一區咩

15分鐘內 不過930x 就算啦

613尋日25分一班
不過都夠載咁解

仲有泥涌都係大埔區議會範圍

邊個咁多手玩貼紙

k廠車特別多on9嘢

報哂酒店名已經係A線標準報站
另外我有預感紅隧口個站名會越加越長
[FF]海底隧道收費廣場，香港理工大學，尖沙咀東部，香港體育館，都會海逸酒店，萬國殯儀館，世界殯儀館，紅磡站[/FF]

連登巴膠悼馬場四線取消暨紅巴轉白LED牌專區

如果講九巴分區
泥涌同九龍塘站是否都是跟沙田區?

6500@20

608試路

個兩間唔加得

我覺得山谷道可以加 何文田站

6453 6454首航788/789

A10版:

西區海底隧道收費廣場 香港W酒店 香港麗斯卡爾頓酒店 圓方 環球貿易廣場 九龍站

都是酒店 不用分那麼細

【道路工程師建議巴士市區限速40公里或以下】

專營巴士獨立檢討委員會繼續舉行聽證會，道路安全研究小組主席鄺子憲建議巴士在市區行駛，應該限制時速不超過40公里。

#有線新聞 #巴士 #檢討委員會 #聽證會 #車速 #限速 #市區 #道路安全研究小組

西貢北行政上係大埔區

連登巴膠悼馬場四線取消暨老九飛機橙轉白LED牌專區

彌敦道要行幾耐先行完呢咁

市區已經限50，限40咁不如大家踩返單車算

繁忙時間彌敦道巴士行40唔算慢，平時就

搵狗仔隊跟條契弟平日點返工

唔知老狗幾時會撚青衣區電牌

41A 青衣長安邨
42A 青衣長亨邨
43A 青衣長宏邨
43 青衣長康邨
43B 青衣長青邨
243M 青衣 美景花園

44 青衣青衣邨

鄺子憲: 我平都坐開106 覺得無問題bor

係咪離地到咁 而家市區越加越多燈位已經夠慢 再限埋速想邊個搭

214
35分鐘一班

全部巴士唔行最安全

最好所有線都106化

我係元朗廣場踩返去天頌都係23分 仲快過巴士/輕鐵

繁忙路段基本上碌車都成問題 開到30都皇恩浩蕩

AMNF1@960A